終於可以同女朋友開房

今晚第一次同女朋友開房，食完宵夜沖完涼就開始同女朋友親熱。摷摷吓覺得女朋友異常地敏感，決定膽粗粗問女朋友可唔可以試吓啪。女朋友怕怕醜醜咁應承咗。
重點來了，女朋友啱啱箍完牙，夜晚一定要帶穩定器。拎完dom轉身見到女朋友咁啱e起棚牙，令我立即聯想到海底奇兵嗰箍牙妹妹…完全硬唔起…女朋友幫我用手打都冇反應...完全感受到啲阿伯有心冇力嘅感覺...而家兩條友戇居居冇嘢做，可以點算好

拍照放上連登

我喜歡軟龍

兜頭打落佢塊面到啦屌佢老母

箍牙撚表示：屌你老母
想整靚棚牙俾你睇
你想含撚就叫佢除左佢

屌

我好愛我女朋友

早洩就算啦

有圖

成個腦都係依個畫面...屌！

我地要真人啊

我同佢講完佢仲要即刻紮條孖辮俾我睇
我係咪唔知幾時得罪咗佢

用枕頭笠住佢個頭啦
咁都要教

影間酒店睇下

早洩直接打飛機仲爽啦

早洩完比條女笑，笑得多就屌

好過引咩？

不過扯唔起又衰啲

好撚好笑

樓主已經好大陰影

屌你女朋友幾趣致

因住佢趁你瞓咗偷偷哋戴住牙套含你
諗起都痛

零分重作

扯唔起賴條女

我同現役女友第一次果陣佢都箍緊牙

除左含果陣磨鐵我有Ｄ痛之外

都扑左９個字先射，計埋前戲玩左個半鐘

箍牙女含撚可遇不可求，人一世物一世試左先啦

9個字會唔會太耐⋯累死
我覺得我有心理陰影

會累死, 我第二朝morning Q 果陣郁唔到有得俾佢騎..

不過無計, 現任女友之前我DRY 左足足10年無聞過女人